肝酵素過高入咗院

發燒唔退,個頭keep住痛

我都有試過
用左兩個禮拜先退到燒
隔幾日就要比佢抽血再驗
一直發高燒好辛苦 加油啊
醫院好悶陪你聊天
出左院就要多多休息 早訓 養返好個肝

Why

未check到

咁醫生有冇叫你去照下超聲波，超下個肝？
巴打你高成點？係咪突然好高，高到身體唔舒服？

抽血等report,之前未試過咁樣,反而奇怪點解會不停頭痛,有無發燒都會痛

cancer

食過乜黎？

無乜特別嘢

巴打成日唔訓？ 壓力大？

都唔算,平均都有6個鐘

肝炎?
前排食過咩黎? 海鮮?

唔食海鮮,要等report先知

最後係咩原因？

我都試過 果陣係甲型流感引起
搭搭下車胃果個位痛到黑前一刻 要落車搵人幫手叫白車
最後訓左醫院兩日冇事